各位去屯門嘅大哥，請受細佬一拜

將大媽同廢老踢走，政府做唔到嘅事就由巿民去做。